（非引戰）覺唔覺硬係有斑傻屌鍾意踩低鬼滅？

利申咗先 我唔係鬼滅死忠都唔覺得鬼滅稱得上神作

純粹發現 連登都唔算係有一大班人盲撐鬼滅 但相反 就有一大班人盲踩鬼滅 理由好似係話好憎盲撐個班傻閪喎

我想問你班盲踩 覺唔覺得自己好撚可憐？要靠踩啲當紅動畫嚟刷自己嘅存在感
有理由懷疑你班人同當年踩你的名字個班垃圾係同一班人

依班垃圾 就算套嘢做到幾好睇 幾有意思 都一定會踩到佢地底泥咁 因為係佢地心目中 個啲俾世人認定係垃圾嘅動畫 佢地覺得係神作 所以先要做出相反嘅行為 踩低啲俾世人認定係神作嘅動畫嚟填補返自己被侮辱嘅損傷

所以你經常會見到有班人成日係到踩火影 踩海賊王 踩妖尾 踩我英 踩七大罪

當然 每套動畫都唔一定完美 但都受世界歡迎 而依班盲反嘅撚屌 就好似眾人皆醉我獨醒咁 踩到上述任何一套動畫連屎都不如 覺得自己作都好過套嘢咁屌你老未收皮啦 你踩極唔覺得悶 我睇都睇到厭啦

以前會覺得你地都唔算盲反 因為愈神嘅作品愈會招惹鍾意盲反嘅人

但依套咁嘅鬼滅王道漫 理論上又中二病 又懶係正氣 劇情又趕收工 到最尾連鬼王技能都懶得畫 就咁俾幾條奔周佢掉嚟掉去 咁樣嘅作品 唔需要你去踩低啦下話

你班人都係唔抵得佢紅啫 我明白垃圾紅嘅感覺 就好似吳業坤條撚樣咁 但真係唔好搞到自己咁樣衰啦

真

認同

多謝麵神支持

其實好多時第一季紅, 都係羊群心態谷出嚟, 一拳超人, 進巨第一季都紅, 始終要捱過空白期都紅就唔係咁易

利申: 睇晒鬼滅漫+動, 係好睇既 (當然實有缺點啦) 不過係紅得有D超乎想像

以前紅過暴龍機 搖搖 爆旋陀螺就得
而家小學雞傾鬼滅就唔得
d動漫撚真係霸道

買定股之後連登仔踩咒術

七大罪

係，呢個po
今次撐西哥

好！

希望佢電影版唔係依間動畫公司畫

照樓主咁講
踩原神果班係咪都係盲反撚
原神都賣得好勁喎

係 馮紅必反

證明你係唔識思考嘅廢青
有原因而反 你咪反飽佢
百貨應百客 你純粹話佢垃圾而反 但又講唔出點解 咪盲反囉

踩鬼滅post有曬原因喎
劇情邊啲位老套
人設邊啲位平板
定係其實你根本鬼滅粉
啲原因你全部當睇唔到
之後扮中立話全部人盲反

其實你都係盲反緊唔鍾意鬼滅嘅人啫
睇你個title
你default嘅立場就係
唔鍾意鬼滅而又講出嚟嘅人就係傻屌
咁有咩好傾

鬼滅粉係咁上下
有晒point都話人盲屌

我唔會睇鬼滅
喺因為有次報道話佢喺日本超遠左海賊王
我認我係小氣
所以先唔想睇
但唔會反佢亦唔會踩佢

就算係垃圾 都紅得嚟有道理 食中依個時世條水
我都覺得鬼滅唔係一等一嘅動漫 但差過佢嘅都大撚把 點解要針對鬼滅？就係因為佢紅？咪話你地逢紅盲反囉

為一套動漫嘈到面紅耳熱 又要玩曲線又盛
中小學生嘅心智先會咁無聊

鬼滅粉前鬼滅粉後 我話我係火影粉你又信唔信呀？ 定係要我話唔知邊套世一漫嘅粉你先唔會話鳩人鬼滅粉呀？

真
屌一套唔值得人發大討論嘅動畫 班人應該幾需要存在感

留個名

一 你自己對號入座
二 你係鬼滅粉都可以係火影粉㗎，無衝突

哦 原來你話緊其他人
唔好意思喎

覺唔覺硬係有班傻屌鍾意踩低反鬼滅嘅人

Well said ching

*超越*
打錯字

咪就係因為紅所以值得講囉
中國大把垃圾驚連登仔唔特登開post踩走去踩原神為咩？
因為原神紅囉

咁而家原神紅到咁係咪又食住個時勢啊？
連登仔開post屌原神係咪刷存在感啊？

我唔通開post屌個無人識嘅垃圾咩
唔係咁都唔明啊嘛？

其實原神出之前已經比人屌緊抄襲 鬼滅紅之前好多人吹奏

無知問一句 原神點樣紅法？
地區性紅定全球性？
紅嘅程度去到點

所以原神咁都大賣咪咁多人屌

鬼滅最大問題係爛尾喎
漫畫完同之後幾多人屌佢爛尾你唔講？
關佢未紅之前咩事

我嘅意思係紅嘅嘢自然會多啲noise
睇嘅人多
唔啱口味嘅人自然都會多
但咁樣唔代表唔鍾意就係盲反

回應翻你原神嘅問題
上咗一個禮拜就已經下戴咗2300萬次
app store同Google play賺咗6400萬USD排第2
你話紅唔紅
我追開嘅原畫畫師仲開post畫原神character

佢講到原神紅左先有人屌咁

呢度一大班人話咩鬼滅劇情 唔好睇 爛尾之類
我好想問各位 乜原來賣得嘅戲 一定要好睇先賣得？
依家top3嘅深夜動畫劇場版排行係呢3套
鬼滅 Lovelive 刀劍

你哋會覺得呢3套 有邊套係好睇？

再講下其他連登仔嘅神作
鋼鍊
你又覺得佢好好賣？
相比之下 鋼鍊嘅商業價值係幾低你又知唔知（我覺得鋼鍊係真係好好睇）

你哋咪慢慢繼續話鬼滅嘅劇情差 各方面都差
只可以講連登仔嘅眼光始終唔係主流 融入唔到大眾口味

Exact7ly

變咗女人

《原神》或將成為世界上最賺錢的遊戲，營收將可能達到 “無法想像” 的數字

係啊係啊 你咪由劣幣驅逐良幣lo

有時數據真係唔呃人
自己上去睇下
呢一套你哋所謂嘅“垃圾”銷量去到點

即使人哋垃圾 爛尾 都係你哋自己嘅主觀意見
有一大班人唔係咁覺得
去用行動去支持呢套作品

你哋講到邊套邊套仲好睇嘅話 唔見你哋口中個套作品有咁好賣？ 定係你哋根本只係口講支持 無實際行動嘅人？

連登仔就係小眾 人人都玩原神你連登仔唔玩

冇話咩驅唔驅逐 市場本來就係有供先有求
無可否認依家鬼滅係符合咗大眾人口味喎

你唔係要呢一大班人去就你哋呢班眼光獨到嘅人下話？

真 原神d女香爆 我唔忍了

營收第一名和第三名都是中國遊戲 照你意思班黃絲又係口講支持 實際課爆

希望你留意返 我只係講緊動畫
我自己本身無留意啲咩原神手機Game幾好賣 我亦唔多留意

既然呢隻Game賣得 咁都係市場有需求
同埋邊個課金 你又知? 你呢d都係口講無fc既嘢 你叫人點信?

其實讚鬼滅既原因都有好多人post左架
但好多盲反撚咪又係睇唔到 日日19集Lisa云云 話盲撐
撐鬼滅撚同踩鬼滅撚不如打和算啦
反正無論對家講咩都唔會認同架啦

傻屌大陸用語 拉

啱啊 同樣道理手遊咁好賺 暴雪點解要遷就D眼光獨到的玩家

本來已經無乜人開鬼滅post
無啦啦又出黎引戰
非引戰就咪開post啦

牛b死了

人地理性討論 你eq低咪彈撚開囉柒碌

扮中立 語氣完全係屌唔鐘意鬼滅既人
咁叫理性討論？

自己爬下文先啦

見連登仔日日嘈
有日開咗動畫想睇下係咪咁垃圾
但覺得都幾好睇 跟手仲睇埋戲同漫畫

營收第一
本身應該拎年度遊戲
但係唔撚知點解比The last of us 2拎撚左
最後證明左膠力量大 媒體+左膠=無敵

我都唔明
原本就講緊鬼滅
係都要有班on9仔 衝出嚟講暴雪 , 原神

乜依家鬼滅同佢地有關係?

一樣係垃圾但爆紅

咁係你自己咁覺得啫
喺到冷清高

ok

其實屌鬼滅有咩問題一套作品出得黎自然預比人批評，仲要係一套咁多人睇嘅野，點解要專門開post唔比人屌人地比曬理由唔係盲屌wo，跟住轉過頭又會有一班人講黎講去都係票房高叫你理解下啊，話你啲意見唔係主流人地賺到就得啊，其實都係三幅屁就係高票房唔屌得就咁睇翻上面大把人有依種論調，咁樣護航法都幾低質

鬼滅同阿凡達有D似特技救返成套野
個時係熱朝下睇係正到暈我睇左3次
BD都買埋再睇多兩次
但過左三四年睇返套野劇情普通到爆唔明點解當時迷左

你數漏了
仲有毒撚懶清高
你唔抵得佢紅
你反鬼滅係loser

其實我有D懷疑部分人係高級黑

其實係幾好睇
又未至於去到部分人咁講咁垃圾 係老套啲囉
同埋真係估唔到佢會紅到咁

動漫撚係咁煩
成版都係屌鬼滅既, 係咪fans都覺得反感
反marvel都冇咁撚煩, 講句cape shit已經move on啦

一拳抵紅

屌唔係問題 我都覺得鬼滅好多不足
但係唔好日日都開po 仲要來來去去都係嗰啲論點 搞到好似啲怨婦咁
仲要明明已經成個動漫台都係屌緊鬼滅 都一定會有人留言話會有鬼滅粉瘋狂吹奏

啲人係咁話垃圾劇情無聊
其實老實講未垃圾到咁掛
你話劇情悶咁套套王道漫畫個flow都係咁架啦
然後套野感動位又有 又重視家庭元素
咁多年齡層都啱睇 好難唔紅架喎

連登有班毒撚係咁架啦逢紅必反
留意下黎黎去去個幾條傻仔盲反
講野無point+講幾句就人身攻擊
無謂同啲傻仔勞氣 反正香港好hit係事實

班友冇性連鬼滅都反得落

咩叫傻屌
咩叫斑？
宇志波斑？